中銀FPS電子過數係咩樣

喺Carousell賣野 條友話過咗數 但瞓埋個靚覺起身都仲未有訊息

係咪騙案？

fps 銀行即時收錢
你戶口冇多500咪假

我戶口係恒生銀行

有撚關係
fps 轉數邊間銀行都即時收到錢

我用過都算多fps 基本上都係即時收到

好似真係會delay

中銀FPS去其他真係會delay

無試過delay
仲要佢訓左一覺起身都無, 明顯呃人

收唔到咪冇, 理得佢咩樣
叫佢自己打上去銀行用REF NO. CHECK

條友話要報警 但我想報警

打去中銀問下個ref係咪去某某戶口
同埋你見收款人係咪你自己資料?

即時收到架喎

唔係
有陣時citi會隔一個工作天先過到
條件不明

我citi 試過1星期先收到

叫佢cap交易記錄果頁比你囉

咪同佢講報警lor

好撚流 想呃錢咁
同佢玩耐啲

正常過咗數 賣家話冇
已經屌撚柒你呃錢啦
仲點會咁樣同你傾

搵你朋友用FPS試一次收唔收到有咁難咩

我想講佢過咗數俾我啦
唔知係咪知道會出事 我而家調返轉say撚哂sorry

你都痴線，收唔到錢貼人地址上網

完

樓主勁仆街，件事未搞清楚貼人地址電話上連燈，人地比錢買野，你就放買家個人資料上網

佢入數比你，你收唔到錢咪唔交易住
除非你on9到連check戶口都懶
如果唔係 你有咩可以輸?
佢驚過你啦下話
咁樣就屈人係騙案

但琴日明明真係冇收到款項我打俾佢cut我線佢account得一個好評我真係以為騙案

我琴晚已經check咗一次

依家say撚哂sorry

del po 啦

咁應該係citi 廢我boc hsbc 互過左咁耐都唔會咁

睇返EMAIL?

Citi比錢人試過隔三日先收到

我到而家仍然收唔到訊息架囉琴晚入咗e-banking都冇，今日再入去e-banking check先知

唔多過2分鐘囉

Email都冇收到任何野啊

樓主真仆街冚家剷

快啲死全家

呢個Number同中銀張ref no.係咪冇關係？

de你老母咩 岩岩實測即刻有

同樓主交易慘過食屎, 未搞清楚POST曬個人資料出黎

咁你咪繼續用中銀啦傻鳩

fps係即時收錢
總之你開銀行acc無錢多到就肯定無轉俾你
就係咁簡單

FPS 即時過數架啵 跨行都係即時

個system 有時會delay 的 你最好打去恒生/中銀問下先，可能係佢地個system 有問題，未sent request 去incl 到

樓主賣什麼多?

中銀過恒生會delay 唔知點解
之後2個fd試過食完飯過fps 但恒生fd一路都冇收到錢 同中銀講 中銀就話一早過咗 然後過多半個鐘先收到垃圾中銀

你呢啲真係正撚樣嚟

fps,所有銀行都係即時過
citi係自身廢,所以有delay,但都係即日,一般delay5-30分鐘不等...

理申 有fd間唔中citi過數俾我,佢每次過完都會cap圖俾我

中銀過恒生會delay 唔知點解
之前2個fd試過食完飯過fps 但恒生fd一路都冇收到錢 同中銀講 中銀就話一早過咗 然後過多半個鐘先收到垃圾中銀

恒生轉數快中銀係即時